脊醫 推介

呢排腰痛 大家有咩好嘅脊醫推介？

脊醫睇過效果短暫 最近轉睇物理治療 效果好好

push 我都想搵黃既脊醫

幾錢?

快到咁？ 你係咩事，幾錢